var questions_c = [
        {
            question:"El vendedor se debe distinguir  principalmente por ser:",
            answer1:"Puntual, disciplinado y apegado a las normas",
            answer2:"Entusiasta, alegre y conversador",
            answer3: "Humilde, responsable y estricto",
            points:50,
            correct:1
        },
        {
            question:"Es la actitud más importante en Grupo Bimbo frente al cliente:",
            answer1:"Actitud de respeto",
            answer2:"Actitud de amabilidad",
            answer3:"Actitud de servicio",
            points:75,
            correct:3
        },
        {
            question:"Son los principales valores de un vendedor:",
            answer1:"Responsable y empático",
            answer2:"Integro y honrado",
            answer3:"Humilde y tolerante",
            points:100,
            correct:2
        },
        {
            question:"Son características del vendedor que le ayudan en su labor de venta:",
            answer1:"Entusiasta, alegre y dinámico",
            answer2:"Sencillo, participativo y humilde",
            answer3:"Prudente, ágil y conversador",
            points:125,
            correct:1
        },
        {
            question:"Para ganarse la confianza del cliente, un vendedor debe ser:",
            answer1:"Dinámico y prudente",
            answer2:"Amable, sencillo y respetuoso",
            answer3:"Ágil y conversador",
            points:150,
            correct:2
        },
        {
            question:"Las habilidades que le ayudan a llevar en orden su ruta a un vendedor son:",
            answer1:"Seguridad y dinamismo",
            answer2:"Amabilidad y coordinación",
            answer3:"Proactividad y autocontrol",
            points:175,
            correct:3
        },
        {
            question:"Las características que le ayudan al vendedor a trabajar mejor con sus compañeros son:",
            answer1:"Facilidad de negociación y argumentación",
            answer2:"Facilidad de palabra e inclusión",
            answer3:"Facilidad para relaciones interpersonales y trabajo en equipo",
            points:200,
            correct:3
        },
        {
            question:"Las habilidades que le ayudan a un vendedor a cerrar una venta son:",
            answer1:"Habilidad de liderazgo y creatividad",
            answer2:"Habilidad para argumentar y negociar",
            answer3:"Habilidad numérica y matemática",
            points:225,
            correct:2
        },
        {
            question:"Una característica que no puede faltar en un vendedor es:",
            answer1:"Capacidad de iderazgo",
            answer2:"Sentido de independencia",
            answer3:"Gusto por la ventas",
            points:250,
            correct:3
        },
        {
            question:"De esta manera, el trabajo del vendedor se más cercano al cliente:",
            answer1:"Ganando la confianza del cliente",
            answer2:"Asignando un horario establecido de visita",
            answer3:"Dándole obsequios y promociones especiales",
            points:275,
            correct:1
        },
        {
            question:"La habilidad que le ayuda al vendedor a  evitar pérdidas es:",
            answer1:"Habilidad numérica",
            answer2:"Habilidad de trabajo en equipo",
            answer3:"Habilidad de palabra",
            points:300,
            correct:4
        }
    ]
    var questions_i = [
        {
            question:"Es la primer manera de presentarte adecuadamente en imagen frente a compañeros y cliente:",
            answer1:"Baño diario y por la mañana",
            answer2:"Producto suficiente",
            answer3: "Vehículo limpio",
            points:50,
            correct:1
        },
        {
            question:"Es como debes llegar cuidando tu imagen como vendedor",
            answer1:"Dinámico y ágil",
            answer2:"Vehículo limpio y en buenas condiciones",
            answer3: "Bien presentable",
            points:75,
            correct:1
        },
        {
            question:"Como vendedores, nuestro cabello debe ir:",
            answer1:"Arreglado, cepillado y teñido",
            answer2:"Peinado, corto o recogido",
            answer3: "Peinado, limpio y largo",
            points:100,
            correct:2
        },
        {
            question:"Es parte del cuidado estético del vendedor:",
            answer1:"Rasurado/bigote recortado en hombres, maquillaje discreto en mujeres.",
            answer2:"Calcetines oscuros en hombres, calcetas oscuras en mujeres.",
            answer3: "Sin tatuajes o perforaciones",
            points:125,
            correct:1
        },
        {
            question:"Es  indispensable en el vendedor en su interacción con el cliente, mantener la limpieza de:",
            answer1:"Manos y dientes",
            answer2:"Cajas y charolas",
            answer3: "Cabello y vehículo",
            points:150,
            correct:1
        },
        {
            question:"Es la manera en que nos distinguimos de otros vendedores:",
            answer1:"Llegando siempre antes que ellos",
            answer2:"Emblema de la marca siempre visible",
            answer3: "Llevando siempre un accesorio de color azul",
            points:175,
            correct:2
        },
        {
            question:"Es una manera de personalizar nuestra presencia frente a clientes y compañeros:",
            answer1:"Con un saludo diferente",
            answer2:"Con un apodo",
            answer3: "Gafete con nombre y departamento",
            points:200,
            correct:3
        },
        {
            question:"Es un elemento esencial en nuestra imagen de vendedores que nos distingue de la competencia:",
            answer1:"Tinas y exhibidores limpios",
            answer2:"Material punto de venta y anuncios",
            answer3: "Uniforme limpio, planchado y completo.",
            points:225,
            correct:3
        },
        {
            question:"Es el accesorio que nos permite darle formalidad a nuestro uniforme:",
            answer1:"Corbata azul",
            answer2:"Cinturón negro",
            answer3: "Lentes oscuros",
            points:250,
            correct:2
        },
        {
            question:"Es un accesorio que nos permite complementar nuestro uniforme correctamente:",
            answer1:"Calcetines o calcetas obscuras",
            answer2:"Cinturón azul",
            answer3: "Gorra roja",
            points:275,
            correct:1
        },
        {
            question:"Es un accesorio en el que recae mucha importancia de nuestra imagen:",
            answer1:"Corbata en hombres, pañuelo en mujeres",
            answer2:"Chamarra azul marino",
            answer3: "Calzado negro y boleado",
            points:300,
            correct:3
        }
    ]
